咁鐘意道德感召，唔該用自己的血肉獻祭

成班話禍不及妻兒嗰啲收皮啦

出去捱完斬在瀕死時講「放過兇手」再斷氣我就服啦

講果啲警犬黎。

最怕係左膠